打開國際戰線 其實侵真係輸咗都唔駛太灰

一直有上Reddit幫手
Account過100K upvotes

其實反中共一早係兩黨支持者共識
就算拜登最狂熱嘅支持者都唔會挺支共
因為中共反民主，反人權，反自由

中共整新疆集中營
強烈打壓香港係不爭嘅事實
Reddit除咗～10%嘅專制極左tankies (唔少五毛扮) 之外係唔會嘗試洗白 就算激進左翼都只係對中共50/50 多數都支持香港但唔鍾意我哋舉美國旗

關鍵係我哋一定要改變策略
要明白連登一直群埋右派同有Alt-right思想
會喺民主黨話事之下好不利

當拜登真正上台就要改
要由攻擊中共嘅共產主義同中國人劣根性
改為攻擊中共嘅帝國主義 反人權反人性同種族主義入手

貼多啲城管趕黑人落街 貼多啲小粉紅歧視人
宣傳中共係法西斯多過共產 唔好打中左派個G點
支持同性戀同小數族群手足

咁樣就算拜登想奶共都難啲 美國人好多都反Made in China貨品㗎啦 見步行步

最後勸大家唔好俾都放負post影響
大部分波台狗同五毛開 仲開到有晒template

叫民主黨就真係care民主咩

唔一定
但一定care人權
收難民就係呢個原因

睇台灣點面對

蔡英文：尊重美國人民最後選擇，爭取主流民意支持深化合作

收難民冇用
要戰爭

有光環收 同因為要企trump對面咋

其實唔係唔信民主黨反共，而係覺得拜登只會扮做嘢，由得港台死

兩黨支持者共識
但唔係兩黨共識

一定冇共和黨咁強硬

靠民主黨果d圍堵同對話路線就收得皮
支共根本dont give a fuck

yes.
Obama攞埋諾貝爾和平獎咪又係對2014香港視若無睹

同埋其實美國人唔係真係咁care香港
美國民間逼民主黨 呢套講法其實唔work

立場同行動係兩樣嘢

有
Obama咪打足八年中東

收咗中東佬15年啦
仲有扮嗰啲支那人

係
要國際戰線夾班政客

其實侵都唔係好理香港

推

我信拜燈反對中共打台灣

等中台開波之後會對中方單方面改變台海現狀行動作出強烈抗議

振作

陰公囉

配落閪都會幫香港

龐貝奧理呀嘛
拜登連敖狗果班奶到出汁都唔見

台灣唔係冇戰鬥能力
中共打佢贏唔贏都損失好大

冇意思拜登得口交你香港topic燒唔到四年，不如大家有錢好走or 你有能力就出面做大舊錢當幫未來4/8年後香港重建好過，當自己係當年亞美尼亞人or 猶太人咁

Be water !!

學野 la
咪比pr 帶失敗風

我真係好灰

民主黨執政唔知我哋仲有冇命

係, 但我地都無辦法, 民主黨就預左my 香港, 叫得呢個名都係仆街

但我地要面對困難, 贏唔到就唯有將損害降最低, 我地唯有靠向民主黨係無得揀

要將風向由對抗中國威脅轉為反抗邪惡中國，先啱到左翼思維。

現實始終需要面對，香港人最叻就係執生，共勉之。

唉

點解我哋咁命苦 而家又要遇到民主黨

仲可以點做

真係 connect到d左膠？

真，呢個世界唔係圍住香港轉，依家係我地要美國幫手
我地應該從美國國民嘅角度出發，諗吓點樣先可以打動佢地，而唔係即係識怨天尤人

其實成件事分分鐘放負嘅負面態度仲惡劣過拜孟當選對香港帶嚟嘅影響

呢個時勢, 就唯有忍耐, 民主黨上台, 就係中共發惡

我建議大家做好移民準備

唔係成功與否的問題，係必需要咁做既問題。

我怕走都冇用

唉仲有冇計？

係咪要認命

more plx

灰就緊嫁啦，但事實都證明美國人普遍都未意識到支共邪惡，民間遊說要再落力啲，另一方面文化，歷史諗下點苟延殘喘

Care你老母人權咩
為左打侵連美國核心價值都唔要啦

得
Reddit上面7-8成左
一樣好多人支持香港

好多左膠撐香港

佢係出名放負五毛

同意，係有啲失望，因為事實上係侵同中共開波先，大家對佢有期望，怕佢連任唔到對中共嘅政策會變返保守，侵上台之前大家都以為佢會編向中共，都估唔到會打貿易戰，其實都要睇下拜登上台先知佢點對付中共

戲本會係美國一開始得把口 日本同印度因為經濟同矽晶會join 台灣參戰壓制大陸，美國就大機會被捲入。
if 支那唔係智障應該唔會打改用經濟封鎖，問題係產業鏈外移左，效果都唔太大。
if trump type強硬外交應該就唔會打，問題係拜登個隻軟皮蛇會唔會令支那覺得有機會，就好似當年nazi 咁

其實我哋係咪要做到形左實右

錯
只係佢哋曲解
冇人敢挑founding fathers機

口講支持同實際行動打擊係兩回事嚟

係

各位準備先到海外重整旗鼓，潛伏一排先
如果拜燈贏咗，短期內佢係唔係主動攻擊中國，所以大家唔洗諗點樣令佢反共
反而係要先儲蓄力量，等候時機，最後一齊返屋企

我都真係好灰，唔是pr睇完大家講野都仲好灰

林肯同華盛頓雕像都比人拆落嚟
美版文革is coming

走得一個係一個啦

密切關注中

一樣

不過灰完之後生活都要繼續

都要諗計點樣繼續做落去

對班左膠形左實右

平常心，最想攬炒世界

Push

HIGH錯負皮 SOR

你無得認命架, 人地話你係五毛, 我先當你唔係

你唔搞政治, 政治都會搞你, 邊有得你認命?

講返你係五毛, 你做警察, 你諗下, 中共權鬥, 習一落台, 你死硬, 因為無野比清算你地更得到香港市民支持. 你係五毛又好, 唔係又好, 我地每個人都係兩個大國權鬥的犧牲者

極右應該好快會重臨

係 新疆個邊佢地唔知咩 唔行動咁解

精神勝利法幾時完

+1

唔好玩啦清，到時就真係唔晒大國際戰線喇，而家twitter都已經咁奶共，到時直接merge微博都唔奇

盡做

口爽荷包立

其實2014 只係689唔會好似柒婆火水救火啫
到個頭來大把人做返港豬
繼續顯示一國兩制良好
正常2014之後兩黨鬼會理你
係2019反送中大鑊好多
連希婆都有出聲支持香港
雖然希婆佢都係得把口

care美國人人權其他國家要打要殺話鳩知你咩，分分鐘廢撚埋咩香港新彊人權法，搵多d人仔好過啦

又係兩黨共識論

我覺得我哋係要做到超越左右

上reddit 多過呢到，有冇留意依加上親popular 都係pro biden, 入去r/politics 直頭bias 到仆街，十個post 十個都diu trump, 愈黎愈明顯， 其實係咪rig 撚咗架，搞到我睇呢邊同果邊平衡時空咁

Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America

難民就係藍營票倉

佢揀咗班鷹派班底
會夾住佢做丫嘛
1118理大之後咪即刻要簽民主法案
民主黨果時會出聲嘅都係Pelosi 一個

同埋感覺biden嘅幕僚都係大企業左翼攞嚟分餅仔嘅工具

唔係
係美國人民共識
要佢哋推班政客做嘢

你不如睇返Obama時代點搞中東

應該推呢個方向
而唔係當美國係敵人

中東有石油，你有冇石油？

我想講難民對一個國家黎講可以只係籌碼

例如？

個戀童癖要賴共咩共識都冇用

放任 isis?

如果佢地咁care人權
新疆一早搞掂咗啦
根本由頭到尾都係利益

係rig咗
Worldnews已ban咗我
但bias係向DNC 非支那

未灰過 仲好開心
睇一個大國淪陷

一定care人權？
o really?
犯罪黑人>撐
支持民主黨黑人殺細佬>撐
支持侵既黑人>打

對民主制度嘅失望

上thedonlad.win算啦

但侵打柒支那
黑鬼馬乜柒都冇做

諗起都開心
我国強大起來了

台灣可能就真係唔洗咁灰
香港？乖乖搵錢等移民好過

其實不嬲打定輸數有晒心理準備, 贏左就當奇蹟執到.
老實講見肥佬黎同Gphone無all-in都知咩事.

不過講真真係無諗過可以咬到咁緊, 由覺得呢舖執到有機, 食到去嘴邊點知最後都係要嘔返出黎果下好失望je.
但要做既野都係要做, 唔會灰心絕望.

估唔到你都咁講

Agree

坦白講 左派覺得香港慘但唔係最撚慘 佢地眼中要搞唔係搞香港先

慢慢打飛機

當與中共有利益係嚴重醜聞
其實風向都好明顯

照做就得
唔洗好似世界末日咁

簡單啲講就係focus 多啲不論左右派人士都會反對嘅支那衰嘢
避重就輕咁啦
令到撐台港、反支那成為真·兩黨共識

其實支持Trump主要係因為佢一直都有行動對抗中共，擔心Biden會得個講字。但擔心係未驗證既。有得揀當然唔希望有機會改變美對華政策，但係無得揀架！

咁唔通放棄咩？無得揀放棄架因為係生死存亡架。環境唔會遷就你，你只能係選擇適應環境。
暫時未知係咪逆流，但如果係逆流，只能逆流而上。

其實參議院同眾議院先係重點

佢哋覺得侵係最邪惡
邪惡過支那

多謝樓主一直打Reddit 戰線
可唔可以幫手pin Reddit 文宣post

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

不過人民幣個價值大過人權同自由

你睇LBJ 同荷里活果班人

黎緊4年個個繼續搵錢 ，普世價值？糖衣黎姐，口頭勇武

召喚樓主

例如放任ISIS

未必唔會撐支共
左膠大愛只係收割光環
好多人話侵反中係因為racist
加上從來牽涉利益嘅話題都唔會講
你見啲荷里活左膠就知 佢地唔敢得罪支共

侵定拜登贏 香港都未必有著數
只係侵扯住支共條狗帶 未郁到港台
拜登上場一放手 港台就好大鑊

真

Pushhhhhhh

pushhh
拉埋歐洲

WO~ You 美國專家? 定睇下連登同少少美國news 就得出呢個結論?

牙侵已成condom

今次啲左霉嘅censor發曬癲唔知乜事
令人懷疑抿屎黨係咪真係幫支那抿屎
我淨係驚拜登放生支那啫

老老竇竇侵唔係乜救世主 不過都冇班左霉講得咁衰
我只求電腦大爆炸

學閪咩 兩黨共識

算鳩數啦 民屎黨果種左腐同匪共無分別

Social media封殺你自己有上就有眼睇啦低能仔
唔撚知以為上緊微博
使唔使專家先有呢個結論呀

連登唔係群開右派

而係香港社會本身就係右派多

其實共識又唔係真係錯，唔好屌住，唔否認現時世界唔少國家都有多少覺醒，個大勢的確係反共
但問題在於應對手段，唔係我唔想信登，而係佢個句會逼中國遵守國際規則，已經睇到佢將來既應對手段係乜野，問題又出現，支那有理過你嗎？連美國都繼續打嘴炮，仲有乜野國家會出手幫？
再講就會變放負，都係繼續去twitter掙扎下仲好

馬死都要落地行，唔通唔打咩

但我想講，民主黨班人同中共關係係千絲萬縷，尤其係賀錦麗老公幫中共搵錢、拜登仔專搞新疆監控生意

Reddit班人又可唔可以做到全面抵制支那？

As long as佢連任到
所以要夾實

極左下話

都有上

參議共和好似51

我淨係覺得侵好慘
係咁比人抹黑

呢幾日感覺對家會開恆Turbo Demoralize 各位 分分鐘係上年以嚟最嚴重嘅一次

灰心可以、失望可以 但要冷靜同收拾心情

？？？左

2014左
2019右

同埋care選票NM, AZ, CA好多藍票係拉美新移民

收難民就代表care人權？

心情好沉重

口講應該唔會變
但唔會強硬手段，改為協商（好似以前美國咁多年一樣）

咁你可以點，票都冇

係 歐洲就係例子

其實侵都協撚咗兩年先改

香港對我黎講大勢已去但唔會停手
英文戰線我除左支那，仲會主力狙擊外國左膠

push

經濟上面係右
崇尚新自由主義
反對政府干預
當奴曾口中嘅小政府大市場
再包裝成獅子山精神

鬼唔知？
咁你有冇辦法將侵連任？

Child登仔

侵侵輸並非完全壞事
我記得當日兩院通過香港人權法案但侵侵喺自動通過死線前先簽名，之後港共、中共政府從未停止鎮壓香港人不過侵侵只係搞咗D無關痛癢嘅制裁，反而最重要嘅香港金融、美國上市嘅中資企業、華為等等到今日侵侵都任何脫鈎行動，反而繼續俾美資繼續投資中企、供貨華為、香港股市長升長有而中共繼續配合鬥而不破大量採購美國農產品。
另一方面台灣政策美國只係不停賣武器台灣搵著數但又唔願意進一步同台灣建交，尤此可見大豆侵對付中共只係煙幕，真正目的只係想要著數，因為商人只睇經濟普世價值只係工具。

同意，策略轉轉

留名支持

其實咁睇 香港人要嘅其實從來都唔係個政黨支持而係美國人支持
政黨支持其實都係base on d 人
如果d 人本身都唔撐你香港你都冇得搞
所以唯有拎人地普遍市民嘅支持先得
所以老實講china joe 同侵上場去到最後個結果可能唔會差太遠嘅
前題只不過係你香港人捱唔捱到去嗰日姐

巴打點樣做到
見人中立啲講兩句撐侵都狂食負皮

我係美國
我認識支持民主黨果班，無一個支持支共

但佢地的確好多有暗地同支共企業做生意，但Ivanka本身自己衫牌子都係made in china, Ivanka個女普通話仲好過你.......

我覺得要用唔同策略對抗支共，支持下同性戀，因爲支共一定反，拜登果批一定撐

力架馬賣d過氣貨比台灣屈錢
侵侵賣果d先進好多喎

你冇聽Ivanka激到Donald Trump有日喺白宮屌晒鬼咩

Trump fans話要Ivanka做接班人
CLS
唔好忘記呢條片

果個係Trump孫女（Ivanka女）同包子問好

樓主當侵condom

支祖所謂engage抗共根本唔算反
玩番國際規則國際組織，光環就有實效必定係零

班藍絲都係咁講
其實藍絲講嘅野都幾有道理
係咪咁

其實有拜登贏, 咩好出奇呢
呢個世界, 總係正不能勝邪 , 由上年69 開始, 大家未習慣咩?

support

民建聯=民主建港聯盟

如果民主黨執政，美國戰線只可以靠佩洛茜。
只有佢開到聲民主黨班友先會做野，但當然唔好有太大期望

唔好再呃人啦，民主黨親中共係事實黎

又未至於咁仆街佢任內都2次批准更新台灣鋪路爪長程預警雷達增強防禦能力。

Hunter女童單野佢好似當睇唔到喎

我係外國（美國）唔太留意藍絲講乜，亦都唔care
但我肯定Trump同佢家族一定有同支共有聯繫
有錢人個circle好細

Trump好大部分情況係佢講咩，就攞咩選票
佢團隊非常睇data做競選

其實美國收中國人當收難民都收左好多年， 只不過係國家政策

口爽荷包立
講就話反共但唔會做到野
分分鐘重放生老共

中共明白大豆侵目的都繼續配合行動，呢種局面對香港黎講真係無乜著數亦改變唔到僵局，真係浪費咗逢佩奧一番努力

同埋不斷提大家唔係淨係睇支那祖，要睇埋Kamala Harris，the worst is yet to come

只有消滅共產黨先至證明到佢哋個誠意

好辛苦
忍

我都住過六年

係
This is politics.

冇呃人
但支持者唔親

唔係要佢撐香港
係要佢反共

咁如果china joe贏左都無辦法，係事實話就要學習改變策略搵對策
做政治，外交係咁
所以我成日都話美國要保持距離，唔能夠100%靠美國，想爭取咩到頭來都係靠自己.........

支持民主黨嘅人係唔覺得自己國家受緊支共侵略緊

一直想問其實我地右喺邊

最怕係表面反共, 暗地裡同中共傾掂數

冇錯美國始終係民主國家，政客都係睇民意做嘢
唔知點解連登仔一嚟就放負，又話美國人民智低又左癌，人地睇到之後都唔知仲支唔支持你好

我可以話畀你聽
商人最講錢唔講立場，因爲立場賺唔到錢
所以一定係咁暗地講，甚至可能包括Trump家族
有錢人既circle咪喂圍喂，暗地裡我地普通平民識咩...棋子一個，可能甚至係condom...

好多人淨係睇輸贏
無留意細節
反拜登嘅美國人都有一半
連好多搖擺州份都傾向Trump
共和黨勢力猶在
支共最多係形勢有機會好轉
唔代表贏晒

本土主義

樓主我建議你過多3個月先出呢類post。 呢個時候只會俾班叫春嘅屌番轉頭。

3 個月後佢地就會知淨係叫春係唔會有人理佢地。

咁你覺得可以點改？
喺美國人面前講到我地好包容中國嘅新移民滲透？

見係你個名 推下
希望真係有共識啦

一直都係

push
謝謝樓主

咁Antifa算唔算反共

睇少啲連登 就唔會受太大影響
感覺呢兩日好多PR五毛喺度放風

不過講真其實連登唔會改變倒大部分香港人既行為
都係睇住黎 做翻自己應該做既啦

你睇奧巴政府點用幾年時間搞出一個伊斯蘭國你就明，美國左翼民主黨個種所謂多邊主義，實質係門羅放任主義，會放任邪惡極權法西斯壯大而座視不理，直到真正成為威脅，到全世界都覺得係問題時先會出少少力去搞下。

共狗，PR 開咗好多放負導人放棄post，大家要小心。

唔開心左半日之後我都覺得冇需要咁灰心，邊個做美國總統其實都係一樣，我哋都係要拉攏佢。
再加上美國唔係總統一個人話晒事，民主黨入邊嘅成員亦都有好多係想企喺香港呢邊，唔好理佢係想利用定係攞光環啦。
要搵方法迫到拜登要表明立場支持香港示威者，咁佢就唔可以做太多野。

我個朵夠響就唔怕嘅

係勁多
又有啲唔理智嘅連登仔跟風

auntie分明係共產黨嚟㗎喎

推多啲我哋包容LGBTQ
南亞手足 環保呢啲（傘運回收垃圾好多人讚

我冇咁樂觀 佢哋滲透太嚴重

呢個少數左翼大家知乜事

明白
即係繼續本土但用左翼一面去淡化

思路正確。唔可以停留過去既事

扮左

叫我真左我真係做唔到

拜登賣香港只係連登傳說

樓主點睇賀錦麗呢個親中親到改埋中文名又公開支持共產主義既副手

但左派好多都想加入翻聯合國呢啲國際組織
咁唔會變相更傾向中共？

唔反對你所講，不過唔好對Biden有期望

小弟想講，樓主所有嘅提醒同勸勉，無論最終係Trump定拜登贏，都一樣適用

個世界利字當頭講人權講偉大
清你都係繼續攬住個100k upvote打飛機吧啦

收皮啦柒頭

呢個真係好難講
聯合國個制度本身都有問題
好似人權委員會咁

pushh

樓主係民主黨走狗黎

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

做個勇敢既社運難民
離別國家趕快術移民

正常智力嘅人點忍r/politics班傻鳩

推呢個

笑死人咩
收難民係為咗選票

無pompeo ，下次review 即刻話香港無問題

要左翼大愛嘅前提其實都係本土
自由平等博愛 都係建基於共同體意識

其實完全左轉絕對唔係一件好事
阿侵伯今次就算輸 都唔係因為美帝左翼重新掌權 絕大部分係因為阿侵伯份人平時太dotard稱呼人少得罪人多 再加上佢災難性嘅抗疫成績（佢嗰套抗疫法擺係香港一定比人屌得甘過林鄭） 可以safely assume 今次阿侵伯就算輸都未必太關支那議題事 大部份選民都只係因為憎阿侵伯嘅投對家心態 真正鍾意阿侵伯嘅無幾多個（我自己都係 我就算想阿侵伯贏都係care龐大炮個飯碗多過佢本人 驢黨初選時都曾經撐過Warren） 如果今次共和黨係龐大炮rubio或者ted cruz之類正常人出選 拜登應該必輸無疑
支那針對黑人剩係出過一單孤例 當今癘疫滔天都已經好難再出到新例 學689話齋孤例好難話有得點炒 就算今次阿侵伯真係輸 唔好唔記得右翼係美國依然爛船仍有三千釘

攞

根本就係一開始太多人一廂情願

同埋好多人個世界觀都係覺得全世界應該圍住香港轉，真係好唔理智

氣數已盡
繼續做番隻港豬吃喝玩樂好似仲開心

其實香港人唔係好右
你都唔會遊行反同性戀，或者打鬼佬啦

拜登頂住唔好死

我唔上的
有好多其他sub

唔係幫佢講好說話，但自己黨友冇計架

小心巡航
行中線

左膠鐘意講環保
支那出名製造廢物多

Humpty Dumpty on the wall（騎牆）

但叫我大愛包容新移民嗰啲真係接受唔到

已經有一隻

佢哋係殖民者

同性戀真係麻麻

批評選舉人圑制度算唔算挑founding fathers機

南亞，鬼佬，賓呢啲新移民冇乜嘢
支那嗰啲直頭係殖民者，歐美左派理論上最反，但支共宣傳有功

出面勁多嗰啲「民主制度為咗啲乜」、「愚民政治」、怨婦mode話「等笑鳩美國人」果啲post都係為咗咁咋嘛

好笑嘅又勁多人跟風
推波助瀾，鼓吹放棄，演變到未fc前就攻擊民主制度，潛台詞都係要人支持精英獨裁啫

呢啲post好明顯、用下腦就知道係咩人出啦
你放棄，中共最開心，拜登連上任都上任、一項措施都未出香港人已經投降

美國班左癌唔剷除唔得！！仲座大呢班人？？等多四年好過！！！

參加一戰總統
Woodrow Wilson
參加二戰總統
Franklin Delano Roosevel

參加韓戰總統
Harry S. Truman

正式參力越戰
甘迺迪
擴大戰爭
詹森

以上全為民主黨人

近代史統計上，
民主黨人較好戰

重點係中共已經做壞哂規矩，民主黨唔會同佢地繼續悶聲發大財

美國民主黨一直養大中共，點知習近平反咬一口，養唔熟，所以你都唔洗擔心兩國會「和好如初」

咁我諗佢未至於撐共嘅，但係有眼你睇好似佢咁反共嘅人民主黨仲有幾多？
集中營都當睇唔到啦

逼班阻膠睇到 咁撚大愛吖啦

所要日日tweet逼佢正視咁大愛叫嘛

如果大家認同民主理念，就唔應該指意一個總統打天下，咁樣同造神無分別但最大問題係邊個可以肯定你捧左一個神佢就一定跟民意或100%對抗極權？

認同樓主我地要connect的係人民，希望人民對佢地的領袖，邊個都好，履行民主精神同維護普世價值

終於有個正常人

以biden既年紀，應該預左淨係做到四年，雖然都有可能未做完就釘蓋

岩 唔好灰心住 無論邊個上位都係咁打

我覺得拜登贏真係唔係世界末日
唔好唔記得香港人權法同自治法民主黨都有幫手過
我始終相信中共同美國價值權唔同，中美沖突始終會係度
拜登上場雖然會稍為將中美關係緩和，可能會現況1-2年，但之後就難講
本身德國都係極左，英國都係日落國，都比中國迫到變日出國
重點係左派有機會變，但中共唔會變

然後動之以情 曉之以理，勸導中国守規矩

真心好假意好
都要利用㗎啦
要適應拜登

只要打爆中国就夠，唔望佢幫香港

未選出來就咁灰？決定勝負係內華達，依家差8000票咋。好有機會。

樓主好好哋出個post 第一頁已經俾人屌成咁

信，實信㗎
利申：已經放棄英文學定普通話，第日去美國都啱用

維吾爾人權講左n年, 做左d乜?
民主黨係得個講字

我頂得順
當年比成堆政黨打手圍攻添啦

Reddit玩左個零月，懶左冇玩

辛苦了加油

tui

終於有個正常post，出面一大堆放負撚

五毛已經吹行風叫人投降，又話咩民主好垃圾，又話咩中共會統治全球

手足態度正確
一齊加油！

建設性post
好過出面啲垃圾放負撚

當年如果係侵以外任何一個共和黨人做總統，反應都會係一樣
你睇下布殊放左幾多水比中共
布殊家族係中國啲衰野分分鐘多過拜登

Reddit 個politics column 全部反trump
CLS

好大機會
布殊帶咗極多美企入中國

唔係佢點係呢d地方度揾錢

一向都係極左論壇, 4chan可能好小小

好難唔灰。。。。d 任務好少人做。。

其他人開咗Anime_titties

人地收難民係鷹轉化難民做票源

支持唔等如行動
正如biden見一百次達賴，都唔夠佢一次訪台有用

中共邪惡又點止一樣，咩黨都好，總有一條路可以打鳩佢。

以前就係
而家跟本對調
本來大商家係走共和黨，而家華爾街走民主黨
相反民眾jobs個問題支持共和黨而唔支持新自由主義肥上瘦下既民主黨

而家問題係民主黨已經爛到入骨，已經同中共一樣

其實參眾兩院關於制裁送中 同支持香港不嬲都係全數通過⋯
可況今次共和黨贏參，眾既名額又多左
加上侵加左大法官
認真情況唔係登仔s 諗得咁差

可惜制裁華為呢啲行為可能會冇左

得罪講句
話就買兩邊
實際上你有乜資格買兩邊
有乜咁大利益要人放棄支那利益幫你
買兩邊唔係對人搖尾求憐就有用架
你要有條件到對方都肯同你傾先得

認同 好撚多藍屍五毛放負同玩膠

美國會幫香港 從來都只有利益關係

支登上位 咁香港肯定無運行 班收成期自然有腳會走

另類攬炒 好過無

淨係Big Tech censorship呢點 你班撚樣點駁都駁唔到啦屌你老母

民主黨個共識
係共產黨個共

唔好畀我講中
一陣會請返基辛格出山
做咩顧問呀

揀咗鷹派？

係收佢鐘意既難民
例如黑人，伊斯蘭教徒等

成日有人講奧巴馬八年放任中國發展
布殊個八年對中國又做左D咩

香港人舊年開始都係了
上開Reddit就知

左膠馬做總統果陣理你香港死咩
你死你賤啦，我同雜種去上海食飯就走啦，同記者講2句：香港加油咪當做左

其實有玩開Twitter reddit都知好多外國人係無可能支持中共極權，共雪出事個排見住d鬼佬燒碟del game，勁過d仲用緊淘寶既黃c
家陣收拾心情重新部署啦
雖然難度大左，但國際線仲有得打

樓主真係辛苦晒 要同班反左反上腦嘅人解釋 睇到都心很累

呢4年cnn肯定仲洗腦
Twitter果d都現哂形，仲有得番轉頭？

香港算事少，反正都已死
放任支國偷技術果d先大劑

而家有D人要合理化自己既憤怒同對民主黨既憎恨組

收難民係想對死國家
好似香港收新移民咁

連twitter同facebook都微博式censorship 你同我講民主黨上台唔會搞獨裁

布殊就任既00到08年北京奧運，係中共踏入強國既轉捩點
當年老懵董訪美仲獲得布殊親自接見

太天真，班極左根本唔係咁，民主黨控制的sub直頭成日ban貼中共衰野的人。
不過無辦法都要照做

公道講都係克林頓帶中國入世貿開始先變強國

不過奧巴做八年期間唔屌 到近年先翻舊帳屌根本多餘

Reddit =/= 全美國

要將反侵勢力轉向反共

咪係，當年有香港人屌過奧巴馬咩？
2008年個個「我是中國人呀hi」
奧巴馬上任，香港人被「change」迷到神魂顛倒

咁又係 講到我係中國人啊hi真係駁唔到 夏蟬不可語冰 鞭落去都冇意思

香港人自己當年都未醒，有咩資格話奧巴馬？

所以bush都係反侵囉

以前佢地就好似泛民同保皇黨有曬默契

依家忽然多個侵（本土派），下下要真衝唔跟規矩玩，咪一齊反佢囉

我最近同幾個美國朋友傾咗陣，都有提到呢樣野，佢話藍紅都唔鍾意中國。原文：

I don’t understand how people think that votes one way or the other aren’t concern for HK or TW. Most every left wing person I know hates China and most right wing person does too. The only people ok with China and its behavior with HK/TW are far right authoritarians... who likely voted Trump. Possibly Jorgeson.

(我個po裡面叫咗佢做FR，三張、中產、投登)

當然，講同做係兩回事

係，唯一打飛機寄望

因為係侵執政，所以民主黨唔可以公開配合共和黨政策

因為呢一兩年對中共強硬政策/發言，其實無民主黨人出嚟反對

Soloman係咁講bipartisan，連登幾時先聽得入耳

我比較擔心支共武統台灣

我覺得機會好細

又唔好怪其他人，有曬證據拜燈點收錢，簡單啲講有齊曬痛腳俾中共

唔會奶但都唔會再逼